本地素人流出 清純長腿(海量圖)

對唔住呃咗大家入嚟
希望大家可以支持下本地藝術學生
佢地真係好比心機整條片
睇片已經係對佢地最大支持

福利

屌 得兩張圖扮多圖

樓主你有無良心

睇mv咪有多啲圖

我入到嚟。。。

長腿呢

想打個j都咁難

清純呢?
臭西可來清純

有時睇吓mv 進修下內涵都唔錯

ching有無流出

我都俾你呃到入嚟 仲要串柒我

女主角見到可唔可以留TG
情人節想同你過

白咭過住啦

屌你老母

垃圾

樓主寸過馬撚

死全家
Reported

乜撚嘢態度 求人睇MV仲要咁撚串

本身想支持 但樓主實在太on9 入去unlike先

推撚到樓主出嚟道歉 小朋友唔識玩連登就返Facebook啦

幾靚女

開個咁既topic
幫人定害人

開正常topic一定冇人睇

屌你老母樓主唔道歉我report到你條片仆街

而家本地大晒啊？

樓主肯出嚟回應未

1秒有60張，多謝

屌你老母垃圾

識貨

收返埋啦 咁柒

海量.............

已負皮

條女又冇波又唔係特別靚 樓主你老母呃我入嚟

識唔識咩叫流出

入嚟之前我仲以為會有葉劉tim

Ching食開波台茵娜公主？

有實力自然有人睇

咁撚串幾有實力都冇用

本身想睇
你呃完人入嚟即刻唔睇

仲以為有姐姐睇

入咗去dislike算唔算睇咗

樓主幾時先肯正面回應我
我要條女contact啊

死全家

海量

樓豬post番兩張熱劉j圖出黎大家咪肯放過你

same

做標題黨會有咩效果你應該好清楚

本身有興趣睇
見到樓主呃完人入嚟仲要串柒柒
即刻唔想睇+report

disliked

對唔住大家我知錯喇
以下係我一幅私人珍藏希望大家可以原諒我

好明顯唔係同一條女啦
不過呢個叫咩名 想j

死煙鏟亂拋垃圾已報狗

海量=0

樓主點解成日唔覆我

樓主我屌你老母

who

又一個標題黨，都係個句你地正正經經開個post依家個連登一定大把人入黎幫推。唔明點解係都要用埋啲旁門左道嘅方法引人入黎，原本諗住輕輕鬆鬆睇下連登點知入到黎係正經嘢，屌你老母我好亂啊，你欺騙緊嘅唔係我個人而係我個腦，真係火都黎埋，仆你個街依家嬲撚到講嘢都已經語無倫次。標題黨你自己推撚飽佢啦屌嬲

樓主媽咪

推到有名

屌你po孽瘤好過

唔多掂 自己反省下

條片好多負皮

想借刀？

我屌緊樓主老母喎 佢到而家都唔敢覆我

樓主你肯回應我未

你老母 整fake標題都算 屌你老味仲要呃view呃到咁撚串

咁既質素都夠膽放上黎賣廣告

唔係隔離台啲學生妹相嚟咩

Blocked

我以為係葉劉
還我葉劉

標題黨 拉

求名

樓主搞到我冇晒心情打J

垃圾MV 睇10秒負皮走撚左了

咩藝術學生

form3揀va？

我都係

狗都唔屌

屌你老母臭閪 負皮埋條片唔撚睇

負評加report左

無咩驚喜

幫你推下啦 下次唔好呃人啦
正正經經話本地製作求支持咪仲多人幫你推

咁仆街 求其係隔離台搵張仲要搵出賣人地果d二度出賣

呃人
負皮
上一頁

樓主你肯回應我未
龜縮到你咁我都係第一次見

一心入嚟睇葉劉

屌你老母標題黨，商業宣傳，like已dis，舉已檢。
Show blocked user:
臣又月

你做標題黨唔緊要
起碼都加返條女個IG
你依家搞到我今日完全冇晒心情打飛機
你好唔好意思

把男仔聲唱得唔錯 再加其他再搭夠 幫手負評左加油

原本剩係unlike，依家可以report埋

柒撚到喊。

負皮
再dislike
On9樓主

佢哋真係好有心機整條片
支持下本地學生

圖文不符更加唔想睇

其實學生嚟講算拍得唔錯，不過演技有啲差

正正經經set個名唔得？

淨係識推銷自己條片
唔識覆下留言？

屌你老母都費事 尷撚到閪咁

唔會睇

縮返入你老母臭閪到啦 呃人入嚟已經夠戇鳩㗎啦 仲要話係福利唔怪得而家咁多自信女

disliked you r welcome

長腿點解會無葉劉份

我屌你老母啦 mon留言但係又唔覆我
你咁嘅態度做邊行都死啦 莫講話係藝術家

入link
㩒暫停
畀負皮
Report
再report acc
永久封鎖樓豬
不推文回覆

Bye bye 樓豬
唔理你條片幾好，上連登做標題黨乞like就係死罪

樓主擺明係mv條女

偷圖撚可恥

唔怪之得咁撚戇鳩 原來係隻偷圖狗 仲話私人珍藏你都幾撚唔知醜

到底條女叫咩名 到而家都未有ching答到我

有實力洗唔洗整色整水 一時又j圖 一時又串尻人 一時又搏可憐
想點嫁你地 正正經經咪得囉

是但去FB D唔知咩谷宣傳下好過 走黎撚尻連登仔
真心鄧你MV D組員膽心 出哂樣 唔比人起底人身攻擊算好 都唔知邊條友諗

本身都諗緊係咪又有姐姐

我入黎就係為左睇葉劉 正評

有心機就要支持？做得好先值支持
仲要做標題黨，呢個就係你哋嘅「心機」？

多圖=無圖
海量圖=2張圖
無圖=真係無圖

少女唔鋤愛啊婆

樓主肯定被班fd屌
啲負皮多到

你正正常常post我一定撐
最撚憎啲標題黨

諗住一入黎有葉劉賀年長腳圖

屌 依家諗諗下其實係咪借刀黎起左底又唔似 CLS
如果我係個MV女仔 有個組員咁撚ON9貼我上網當J圖 真係屌佢老味
斷估樓主唔會係當事人掛 貼自己當J圖咁有自信

18個like 50個dislike

加油啦你地 唉 唔好再推喇潛水啦

屌佢老母啦做標題黨仲要偷人圖 推撚死佢

樓主我同你講你一日唔回應我
我一日都推到你同你班friend仆街
標題黨不特止
仲要一路都唔俾名我
想打個J姐 你破壞晒我嘅好心情

笑撚咗咁撚有自信話係福利 佢咪撚同我講唔係想當J圖咁俾人睇 唔係嘅話我真係想知佢點兜 垃圾先要整色整水 搞咁撚多野吸引人注意

想鄭重同大家道歉 對唔住我呃咗大家入嚟做咗標題黨
希望大家可以將個重心擺番係個MV度
無論拍得好唔好睇唱得好唔好 都可以留言
等佢哋有進步

同埋我真係冇偷圖 我係有誠意同大家道歉

咁名呢
仆街你肯覆我未

笑撚死阻人打丁 返左十幾個鐘工想輕鬆下都要比人撚

洗鳩你老味dislike，咁樣叫海量圖

燥到我要追擊條仆街
嗰種失落咁仲大過睇到姐姐

你係都比多幾張圖 我真係好純粹咁想打個J

好似比人利用左咁 姐姐起馬有得笑下

屌你老味又標題黨
一次就有用
咁多次就只會引到人反感

private
有冇流出

你偷圖 再放大張圖都得啦
你係MV女主就潛水啦唔好再理啦 過多幾日就冇人理啦 痴線 小美麗咩

睇得出好有心機，俾你一個po浪費哂

證明到d乜

已封鎖會員 - 臣又月
完全封鎖

呢個係mv女主？

佢地咪即係你
有心機還有心機 標題黨還標題黨

呢個只係證明我嘅歉意 希望大家都係將個焦點擺返係MV度

咁名呢？我仲係睇唔到你嘅誠意

搵你宣傳真係死得

我而家入去撳個dislike就出返嚟

ok食煙亂揼煙頭，拉

唔夠五秒唔會count

俾我屌啦

樓主到而家都未講條女叫咩名

點都唔露下，叫連登仔放過你？

其實你明唔明咩叫私人珍藏 你咁撚樣就話你唔係偷圖 唔通條女係你咩 咩角度都有呀嘛

我淨係想要條女個名

COVER得悶, 拍得都唔掂

歉你老母
衰撚咗就衰撚咗

由個po沉啦柒頭

支持樓豬
已dislike

佢一日唔開名我一日都唔會停止追擊佢

推撚爆

港共PR都做得好過你

多圖：2-3張圖
有圖：1張圖
冇圖：真係冇圖

支持巴打
我都想狙擊樓豬 標題黨死全家

阻住我打J死全家啦

blocked

真，見到個標題以為係葉劉
原來係乞like師

學到野, 下次想洗dislike可以咁做

想要dislike咪講聲囉
最撚憎你D垃圾標題黨

仲以為又係葉瘤po 添

都係果班人 收手啦 他們只是孩子 見佢地另外整果D係幾有心

估唔到已經2021年 都仲有標題黨

因為樓主 我決定唔睇唔㩒入去
Thx bro

成日講佢地 好似你無份整咁

有冇人未禁入黎又見到咁多負評以為係港大Regina

Dislike+report段片
樓主返去玩fb啦

拉

Done

入到嚟葉瘤都無張

屌你老味啦

Dislike 左

垃圾mv
唔露點都比少少肉睇下啊

我原本以為入到黎係葉劉

不如戴返口罩

大佬，連片都Private 埋點支持

喂
條片呢屌你老母

借刀？
好奇一問係邊間學校嘅藝術學生
哩份係佢哋嘅作品
有心點會用咁嘅方式去宣傳人哋嘅作品？
仲放張泳衣相出嚟咁on9

算啦樓主 上連登 勿認真
下次唔好啦

柒到private 咗

Private咗
樓主同人好大仇口咩 高級借刀

set左私人影片? 點支持？

私人影片嚟嘅？